情侶之間，點先係舒服既關係？

就係唔會諗呢個問題

大家想做咩都做到

可以喺佢面前做自己

大家分享下你地平時點相處？
又或者有咩唔滿意

唔好限止對方做想做既嘢

可以做自己真心重要！

大家了解同明白大家嘅需要
真係好重要

要有心同肯溝通！

巴打好似有啲心得咁
同女朋友平日相處係點架？

事源同女朋友認識咗好耐，十六歲已經開始有感情，所以對對方認識已經好深！
要做到維持一段舒服又安心既感情，最緊要係雙方都信任同真心去愛對方！有咩矛盾或者煩惱都要講出嚟，唔好收收埋埋，基本上就唔會有咩問題！小打小鬧就當情趣，不過當對方過咗火就要提點下啦！一齊成長嘛
宜家有疫情要long d ，不過大家既感情都仲係咁好，無得見都唔會影響感情！掛住佢同愛佢就要講多啲啦！
大家都會有自己既時間同空間去做自己嘢，但想對方陪直接講就得，互相鼓勵同支持對方所做既事吧
我愛你啊女朋友

巴打幫啲模型搵定下個主人好
你係咪太肥所以佢督你做運動啊
遲一陣覆就唔愛我女朋友都會咁，成日會倒數三秒，我無覆就係唔愛佢
不過佢又真係好可愛既

其實呢個係咪放閃po
冇咩事我出翻去先

哥布林邊洗問呢d

69